睇死大家都係會裝安心出行

1. 支那牛牛 😥
2. 中資股 😥
3. M記 😥
4. 黨鐵 😥
5. 起香港買樓😥
6. 狗衝公務員😥

不如大家一齊認全面回復 盡快搵錢盡快走佬/ 盡快搵錢兼唔走佬 戰術👏🏼

神馬自由民主操尼馬逼

無wo

一齊擁抱大灣區發展🙌 第時 海底撈 嘉茶 想飲就飲 🥳

啱啱先見到藍絲屌柒餐廳職員 藍營都嫌煩既野 會裝既真係咪撚話自己黃

同時出一正一反post
5毛剛開完會?

一樣都冇中又要俾你屈有做過

堅勁 手足

睇死14億人今年都唔會一齊衝過台海
講左已經第71年...好無力..

講真
食個飯都要填野不如咪撚食好過啦
香港人最怕麻煩

唔洗衝 經濟圍封佢 遲早投降🙏

不戰而屈人之兵

今朝由食kfc 變百佳🙏

交稅都係比錢政府打壓自己

唔交就入格俾柳記打壓🥳

駁唔到既手joke請正評

今晚用咗安心出行網頁版食晚餐